恭喜自由黨以5席 急升成為保皇第二大黨！

記唔記得葉劉曾意氣風發藐比較肯講人話嘅田少
個黨係曾經風光

依家 5:0喎！

姐姐風光不再

新民黨

支那01不share 0

議席都係減少得最少, 自由黨利害

相信田少好心涼

Push

其實呢張圖點解
唔明

屌

大時代?

葉劉其實得罪過幾多人？

一鋪清袋

想睇田少有無咩講

但自由黨田大少接班人西門梓敗家到一個點呢

自由黨算比較淺藍 若果一早派多啲同黃派對選 未必贏得咁輕鬆

滅黨啦妖婦

第二大黨

公民力量全軍覆沒
抵啦 幫葉劉奶西可以有咩好下場

垃圾桶幾時返去救駕

佢算輸得比較少

岑子杰火復瀝源

唔會, 自由黨嗰五席全部都係超級鐵票, 冇乜可能變天
山頂 淺水灣 渣甸山 寶馬山, 同九龍塘
今次西門敬選又一村都輸埋其實已經好大鑊

少年你太年輕了

(定係我太老了......)

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

全部全香港最有錢區

仲有當然議員

民建聯咁都仲有21席

第一係邊黨

如果尋晚多幾萬人出嚟投就推得走
好可惜

我話你聽新社聯呢檔先最仆街

黑社會？

自由黨代表本土商人

將來可以同民主派組聯合政府

丁蟹

山頂 渣甸山 海灣真係我阿媽出去都贏到
係李梓敬個廢柴先輸到呢啲有錢人區

係幾廢先至可以輸到又一村

個8席問題題而反敗為勝係咪都係民建聯

好似係

平身係仲少
民主黨

啲真正有$區係咪冇食過tg?

一大堆居民都係自己啲人都輸到，佢真係痴撚線

無得種票嘅離地之城

賀

佢哋大把$
唔通貪枕頭？

可以種嘅，不過成億一個單位

根本佢哋住喺平行時空

防暴冇去過？

跑馬地都變天喎

自由黨呢d 幫區內d有錢人幫得多
又以商為先，唔係盲保皇
咁咪多票

門恚同體育精神獎奪冠啦

接棒嗰條友咁撚7
同埋自由黨嗰啲選區，其實完全唔使地區服務。
所以一直冇地區服務嘅自由黨，先至可以喺嗰啲選區都贏到

真正有$人需要乜嘢地區服務？
好奇

得閒冇嘢做搞下啲舊衣回收囉，
一堆新ge Dior

Karma is real.
報應係真。

接下來我們要幫義士報仇。
立法會不可失。
真普選要抗爭到有為止。

正皮係俾你cap圖而唔share link

啲白票撚好討厭
要防

姐姐黨已滅

當然
最憎支0

大時代 鄭少秋+仔

狗咬狗

條友成日想扮田大少咁開明，
但其實啲政見係癡哂去民建聯到。

由23條鬥足十幾年。

滅團

老女人最記仇

bin c

有重播呀

算唔算係獻世派入面比較中間派所以冇咁反感

真係幾好笑

但劉偉聰係勁

改善交通擠塞

人地都要揸車

最好幫手cut 巴士

點解明明畫緊劉青雲，我會覺得係689

姐姐今次仲唔仆街？

姐姐有時做人唔好講咁盡

建制支持者如果覺得選舉不公平，建議下次投白票抗議

不如田少個5席比埋泛民

佢成日以得罪人為樂

正

但係實政圓桌一席都冇喎

佢個選區離撚曬地

乜嚟

成功爭取減少山頂巴士

田北辰黨

抗議巴士整cheap個區

佢自己都輸

海灣嗰啲咪投訴下太多度假營

大時代
d 蟹仔跳樓

都叫風光過

5:0

張圖無圓桌實政

不能丟人現眼

田北辰個黨

以後無視班撚樣直接通過

Karma is a bitch, best served cold.

跳一個咁少？more

劉偉聰，大狀，形象正面，又冇政黨
西門敬比2015年得票重升咗，係對手太強

自由黨算無咁藍

手足係咪唔記得張宇人

有幾多席?
荃灣都輸晒

可唔可以改做所羅門

佢都比自由黨屌唔辭行會

唔係跳，係俾丁蟹掟落樓

跌90%

全黨死清光

田大少愈老愈反共/政府， 之前屌/抽水搞到比人大踢走都唔care, 今次勁早就已經同周梁出公開信串林鄭

田二少自從以前上完個窮人電視節目後都算正常，典型商家佬，利益>親共，見人講人話見鬼講鬼話
今次仲要有幫手界票

起碼似返個香港人

佢係贏在佢係商家佬，唔係贏在佢嘅政治立場
呢層黃嘅無得同佢鬥

講真，相信好多無良僱主都好認同張宇人

咁祝佢哋攬炒

有兩席

S26 長康
2.徐曉杰* 實政圓桌 3427（當選）（54%）

L25 寶田
1.蘇嘉雯* 實政圓桌 2562（當選）（58%）

佢哋地方工作真係做到好最值得學習

Solomon is watching you

公民力量多年來的議席分布於沙田及西貢，惟自5年前與新民黨結盟後，公民力量翌年的區議會選舉中，竟有5名年資達16年或以上的資深沙田區議員意外落敗，包括林康華、楊倩紅及陳國添，當時已有人質疑與新民黨結盟的決定。
及至現屆區議會，先後有數名公民力量成員退出新民黨以圖去政治化，甚至有現屆區議員一併退出新民黨及公民力量，但結果不論參選人有否退出新民黨，同樣於今次選舉中遭遇滑鐵盧，令公民力量成立26年以來首次未有贏得任何議席。
有公民力量中人認為，當初與新民黨結盟是為了在立法會中取得突破，該目標已於3年前達到，但地區層面上確受到結盟影響；然而今次選舉正值政治浪潮，多名勤力且資深的公民力量成員均失敗而回，深信即使沒有結盟亦難於今次選舉中取勝，故不能將選舉失利歸咎於結盟，公民力量於選舉後仍未商討未來路向，料要先消化選舉結果。

仔 老豆黎啦！！！

死亡之吻

做埋啲陰質嘢抵撚死
全部失業

其實自由黨呢 d 係真. 建制派
成班收成期保護商家利益
但又唔係奶共奶到雪雪聲
田少都仲識講下人話
呢 d 黨存在其實係正常生態

我唔會投佢唔會棒佢
不過都唔會追擊佢